［16-9-2019］股市直擊+波神信眾區

D7PCBC警🐶

黑警

岳生

真係好偉大, 比人打到仆街
仲要比人告虐畜

岳字派

課金橕星火

睇到喊咗 痴撚線岳少年

比錢星火

榮光歸勇武

幾時托市?

5仔過埋10月先升

有冇手足知個新期權係咩黎?
HSI-W
HHI-W
同普通HSI,HHI有咩分別?

DIM JOE

270穿左會點

《環球時報》社評指激進示威人數減少 充分體現政府依靠愛國愛港群眾控制局面的能力

口交日常

入水著暗魔女供水珠算啦
唔進要三串水 進左要拉十字